華人英文係咩?

如果我想講”我係華人，唔係中國人"
係咪"I am Chinese, not chinese”？

始終外國有d人 唔識hongkonger 甚至唔識香港

Asian
Or...ching Chong rice eating mtfk

Ethnic Chinese

Asian囉
華人呢個字已經比班支那狗騎劫咗

Sinoese

以背景嚟講香港人完全可以用返Sino-British

Wayan

Asian好似太廣 包埋南亞 中東
唔知亞洲其他人會唔會覺得我地騎劫左asian呢個字

咁介紹自己好似講自己係xx族咁

利申：唔識英文 純粹主觀感覺

好快咁google過 好似無咩人用
不過有需要都試下先

我都想講自己係唐人 唔係Chinese. 應該點講？

Oriental?

華人咪即係中國人囉，你會唔會話個印尼人係華人？

咪Hong Konger囉

咪支那囉
外國邊會同你分咁仔細

搞笑? 咁asia係咩? 華洲?

華人本身意思就係ethnic chinese

中國人可以有好多意思
華人普遍理解為originated from china既東亞人種
所以印尼人係可以係華人

唔通泰國人話自己係ASIAN你又鬧佢咩....
根本就大家都係ASIAN

鬼佬識鬼分亞洲d國家咩，好似非洲人同我哋講咪一係自己國家一係Africa
同亞洲人講直接講返hong konger就得

我覺得Asian同Hong Konger兩個字已經夠

華人同支那豬扯上關係，會覺得自己好low好dirty

認自己係華人有華人血統有咩咁可恥

咁你咪去認支那豬做同胞
我只承認我係香港人

I am a Mongoloid

介紹自己有香港人你唔講係要揀個broad啲嘅term嚟講，本身就已經唔係好似，係直頭真係講緊自己係xx族咁啦。

華人即係中國人

馬來西亞都有華人，例如黃明志
即係你話黃明志都係中國人
又「被中國人」

樓上隻支那豬話華人即係中國人
即係佢覺得林明禎黃明志都係中國人
為咗屈香港人係中國人去到幾盡

無所不用其極 想屈香港人係中国人，用到英文既缺陷都算，仲要屈埋馬來西亞人係中国人

請定義香港人

Ching Chong

華你老母咩
香港人唔係華人

jerk

直接教埋佢咩係香港
同中國有幾撚大分別
完美

咁鬼佬都識分印度人,中東人,同東亞人

ching chong ching chong ching
ching chong ching chong chong

My race is Chinese but national not fucking china.

上外國討論區,or youtube片講鬼妹同asian拍拖
清一色都係同印度人,中東人拍拖

Wahyan
Kajin
Huaren

日耳曼人就係德國人?猶太人就係以色列人?

華人其實係冇中國國籍嘅中國人

唔識咪介紹比佢識囉。 同佢講自己就係Hong Konger。 Hong Konger 就係咁㗎啦。 人哋有興趣知就自然會深入了解香港係邊度嚟㗎啦。 個個都唔話自己係HKer ，梗係冇人識啦。 係要避嘅，不如講Asian 算啦。

直接用Cantonese Hakkanese Hokkianese

ｃｈｉｎａ ｍａｎ

Sinitic-born ?

Sinitic

-透過 HKG 分享一則貼文：華人正名運動 The Sinitic Movement

im Asian not china

Tongish
I’m from Tong Dynasty

Sleeping dog

wa un

漢族得唔得

I am a ethnically Han-chinese, but I am coming from HK, considering myself to be a oversea Chinese.

只要諗下猩獁 華人會唔會叫自己做Chiese, 答案自然一清二楚.

American係美國人，咁America 點解

美洲，有個美字
點呀？

直接講，
I am ethnic Chinese but not from Communist China

Small eye

點解唔用Cantonese

其實所謂"華人血統"都係錯，首先生物基因上南蠻(香港人、廣東人、嶺南人)啲基因似東南亞人(越南人)多過似支那中原正統漢人(中原人、北方人)。

Ethnic Cantonese

你去咩地方, 而家仲有人唔識香港?, 唔知係邊都聽過呱

咪就係 I am a Hongkonger

Honkie

係歐洲咁耐
每次人地問comefrom ? 都會答Hongkong
都冇咩人會唔識

唯一例外係有人以為香港係日本首都
問佢點解 佢解釋係打機既亞洲場景都係日本+香港 所以先以為係同一國家

你以為依家北方人係以前中原正統人？ 查下廣東人history啦

廣東人就係俾唐、宋人話南蠻，查下中原歷史先啦。

去到元代，廣東人俾人當南人，但都係不被認做漢人。
北方人至係漢人，連韓國人都俾人當係漢人，
但廣東人冇份，你就知廣東人有幾「漢」啦。

唐宋班中原漢人日日恥笑歧視廣東人，如果知道千年後廣東人自稱做正統漢人後代，真係會激到起返身屌鳩你哋班大中華連登仔。

歐陽生

華人本身就係族黎

因為話自己係廣東人好似好奇怪

你真係天真到依家洛陽人係千幾二千年洛陽人？ 廣東人係以前千幾二千年南蠻？廣東人遷徙歷史都未搞清楚？

李光耀都認自己係ethnic chinese

waren

唔好再認「華人」
叫自己香港人就得

咁你不如話自己係東南亞人